[hello!project 討論區#31] 難道牧野真莉愛 感覺都追不回來

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美

岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

Hello!Project 資訊台

ハロ！ステ

星期三20:00更新

アブカミ

星期五20:00更新

家族排名機，應該識玩架啦

邊間教會?

hp教

我叫飯窪蠢材 飯窪春卷 飯窪春奈

井上怜音

呢個po名 笑左

lm 樓主應該有絕對音感

時光可變飯窪春菜 世界可變譜久村聖 人情亦許多都變遷 後面諗唔到了

佐佐木不變 船木結找不到缺點

後面嗰句又啱聲喎

正wo，是但一個做我女朋友都心足

我要左邊

可唔可以兩個都要

我批准你hea鳩我

小片C 勁多鏡頭

新垣蓮蓬頭

秋山真人仲正過睇相

好好J

椿d mv咁正 睇下mm

改改更好
小關舞不變 船木結找不到缺點

Are you happy？

呢2位手足咁熱愛音樂，黎幫我地h!p po作首主題曲

boom-boom-boom boom-boom-boom boom-boom-boom boom-boom-boom

哇google完，呢個團咁多靚女既 淨係比較熟cute, mm，天使果汁已經唔多識

呢個團有興趣入坑，係咪都有握手合照會?

淳君話終於有人接棒了

有呀，幫襯買碟

德國

握手會可唔可以叫佢地咁樣拖住我

半個mv外景啲鏡頭都比晒小片

J出血了

咁好睇啊 比冇問題同拍得靚

小片握手會唔會鹽人 個樣太cool

成隊握過一次，佢又ok喔

鹽個個係新沼

新沼:你講咩話？？？

個樣已經唔掂 仲要鹽

盡：我dllm呀

分數墊底

要戴斯拿唔要辛尼 笑鳩死我

9/9椿工大阪有握手會，如果抽唔中9/9mm mini live就考慮殺落去握吓手仔

那有錢

如果大家all in買左泡菜2:0贏，已經可以去包h!p握手了

哎，東京握完mm又去大阪，車費咪好拿利

希望我中mini live就可以死咗條心

其實佢好qq

後藤仲係好正 好吸引

Are you happy真係點睇都好柒
小片終於c

我覺得跳agonna會好啲 起碼隻舞正常啲

咪係 are you happy 圈少左件唔掂 agonna 做A型 中間少一件都冇咩野

填詞還好 作曲不了

飯窪春菜 譜久村聖
小田櫻許多都變遷
小關舞不變
船木結找不到缺點

(填填下都係變咗教會歌)

山岸理子相見
鞘師里保身心雖耗損
加賀楓從難扭轉
高木紗友希 仍是純真未變

睇到上個post有人講椿工唱功
我覺得應該岸本>>>>小片>淺倉新沼>小野田>其他
聽返早期d歌其實有d難既solo既係分比新沼
以前明明幾捧佢 成日都係佢同kiki雙c
但係一路走樣

作曲唔難 編曲先難

A gonna都係

台con應援我個號碼落左係かみこ隻色

頂睇睇下 原來係室田 水色同水藍

小野爆緊上尼 前幾日girls live唱嗰首唱得幾好

臨尾嗰句 ロマンティックなこの刻を無駄にしないで 簡直完美

二期一入已經衝緊

算唔算二期 未出歌已經塞多三個入去

我當係 加左三人係好左好多

小野拎到麻色開心到 係發自內心嘅開心

tgl會執過先出街架
睇其他live小野同秋山都麻麻

有出道前單

反而小野田同平時無咩分別 一聽就知係佢把聲

係 唔鍾意佢把聲 但係以追加三個黎講佢唱功一定最穩定

小野田我覺得佢把聲同佢個樣有反差

小野田>小野>秋山
握力 小野田>>>>>>>>>>>>>>>>>小野秋

3:05 一聽就知係小野走音
佢把聲好出 但壞處係佢一唔啱音就會好突兀
成個live有佢既合唱好多位聽落都好un耳
利申同麻一樣絕對音準

X2
或者應該話同佢形象都好大反差

不過佢地係咪喊緊唱

小野係見到眼濕濕

唔鐘意小野田把聲+1 會聽到好唔舒服，唔知係咪改善左唱法而家叫順耳少少

3:17開始 不過我幾鍾意

死火我聽左好多次先聽得出有人走音

呢條都係咁走啦
另一角度睇岸本真係好穩

不過點解新沼冇拎咪
走得幾過份下

而家可能會好啲 邊個教佢地唱歌 唔會又係マロン呀嘛

我覺得錄音執完已經叫冇咁粗同flat
成團最鍾意小片把聲 不過佢把聲好薄 一合唱好易比人冚過

小片岸本

講開又再搵佢地d live黎聽

低温火傷好似唱極都唱唔好咁
秋山最尾嗰句完全唱唔返cd水準

谷本有無進步到

聽埋錄音片個落差就更加明顯
小野每次高音都係用喉嚨聲夾硬嗌上去
所以高音聽落好似比人鍊住喉嚨咁唔好聽
而且下下咁嗌連一個chorus都頂唔到 唱多兩句已經係咁走音
更加唔洗講長遠落去會勁傷聲
希望公司快d執返正佢唱腔 唔好好似riho咁明知佢嗌歌都話"特色黎架一路咁唱就得" 結果把聲愈黎愈難聽

Btw小片橫顏不嬲都靚 前面邊個話睇唔出佢側面咁好睇

由2/10變4/10
叫有進步下啦

我係有張側面認唔出係小片

好啦我記錯sorry

小片係冰山美人type 一笑又係甜死人

之前有人貼過個表出黎邊個教邊隊
印象中係マロン教

OZ721?

ANGERME 6月30日 (星期六) 到港!
早安家族師妹 ANGERME 一行10人，將於本週六(6月30)日中午11時40分左右從仁川機場到達香港。
當日下午19:00於Music Zone @E- Max舉行首度香港演唱會。
行程如下:
6月30日 11:40 抵港
19:00【ANGERME -OVERSEAS LIVE TOUR IN HONG KONG-】
(Music Zone @E-Max)
7月1日 早上離港 赴台灣
當天週邊商品將按排下午4時在Music Zone會場發售！

吉少塊面好似好硬咁

覺得左邊個個唔似日本人

屌，頭先睇多次張飛，唔係連位黎
中間隔左個人

水色咪かみ，4.6係かみ

你睇真d

你睇返日文版

再對返佢地應援個日文版
4.6係かみ，3.5係室田

咁我睇唔透了

A gonna後來都叫接受到，are you happy真係不了

我覺得係中文譯名問題
跟返日文會好d

知麻巴係咪琴日po錯相之後就無蒲頭

而家叫麻巴

佢po錯咩咁大鑊
去追po先

4點先賣 可以晏d去買都得

愛理

一定有人好早排 之後有機會買晒 但佢唔講有咩買 頂

咁大佬你落左係邊個到

冇咪算 慳返
睇死香港場d goods同韓國場一樣

一樣唔買 留時間訓教 第二日早機

件T送都唔着

買生寫算
其他買唔落手

Hea到
好彩有買春con t

生寫

係咪見張飛貴幫我地慳錢

+1

良心企業

幫你慳到盡 are you happy？

係唔明點解武道館尾場先有個人T賣
我得團t

個人T字太大着唔到出街，所以買咗團T

多謝hp

著出街黎講都叫接受範圍內
今次d質地麻麻 洗兩洗就硬身晒

後悔528冇買tee ....

係咪太多人排

咪之前up左張相，你仲話hea唔買

我話會有人排姐 果個韓國goods 香港唔知係咪一樣

會考慮買個袋買餸用

一樣呀

毛巾+生寫

咁冇野 唔洗買 除非生寫出左相係ok先買 其他no

Are you happy 先好聽

岩呀，are you happy聽多左，其實還可以

睇跳跳跳夠

さと！えんがちょ！

咁多小動作比人討論，佢果然諗好多野

牧野失言
話見到og覺得佢地先係真正既早安

咁佢地依家係乜？

偽物早安？

咁又唔係嘅 雖然og真係好勁
但後輩都一直學緊佢地以前嘅歌
要背嘅歌仲多過佢地
其實兩邊都好努力都係真正嘅早安
冇話邊個係假邊個係真

佢自己失言比人黑
讚og唔洗踩到自己變袋底泥既

Pro意識不足 要陪訓下

陪訓

真係
聽幾次之後覺得好好聽

牧野成日失言架啦
握手應對力勁就得啦

原來miss咗成2個post

第一次聽真係覺得好難聽
聽聽下就中左毒 個腦一直boom boom boom
もっと私だけ
もっと私だけ
もっと私だけ

咁都比你睇到

有人喺旺角玩wota藝
比人笑

30號我地著成員t 手持光劍會唔會比人笑

依家先知連登有HP POST 新人LM

我最唔識畫嘅q版

新人你好

推邊個？

你地去接機？

果然h!p長期置頂，真係引到新飯 新人推邊幾個

sayu 小田 橫山 森戶

識貨

睇左hp幾耐？

有冇睇春畢con? 30號去唔去 ？

橫山

其實我地開去吹水台得唔得架？

我冇成員t 仲要得mm個枝野

差唔多10期果時入坑
有睇
去 不過唔太熟天使團 d歌

Same 我高舉麻燈 實比人打

去左戲院睇？

天使個應援好難呀

偽飯兄 點算呀
第一排要幫手拎燈牌 又要帶頭應援

你企前排？ 好彩我企後排

yes 未去過日本睇live

好想睇dvd

咪

唔知幾時開始推得咁快

請某mb落地獄開始 破完地獄 推得勁快

推post aoe大技

咁我偷偷退後d囉，反正都係企位，亂霸位的

我成日出

第一行

會去

戲院有冇同朋友去睇 ？

有機會去下日本睇 不得了

死啦 你咁講我上硬鏡

唔係咁浪費麻

身邊d fd連聽都未聽過組合名

唔睇開點會知
日本人都未聽過啦

咁你見唔見到左手邊有堆人企晒起身打call

我都冇朋友睇

我得你地炸...

見後排好多企起身但無乜聲

新朋友你好我叫飯窪蠢材

大師啊 嗚呀

前排係架啦 你地幫手舉牌啦

啊

我一個朋友都冇

點解會咁叫 可以問下呢到位巴打 森戶知沙希

我比佢地block住左
又唔想企

hi 飯窪春卷，仲有2日見到你好緊張

扮 又高又識化妝 大把

點解可以咁hyper

唔舉 dum落街
我仲未得閒睇佢應援教學

因為想見你

到時應該會印好多小冊子教啦唔驚

我唔識化妝 我個日素顏見知醬

我一隻都唔識打call 點算
仲要第一排 前面又冇人比我跟 我好緊張呀
不如唔去睇

化左等於冇化 神技

7點開show，4點5點見個面，大家研究下囉

你叫知醬印塊面埋你度碌下
分一半粉比你

即時上妝

會唔會比春卷巴打到睇唔到con

好喎 我又唔介意 反正我隻手都沾滿左佢啲閃粉

係都森戶巴比人打先啦

我咁蠢 點會打人

但你話你會殺人

拿拿林堆爆post開定個比天使title架啦

聽講勝田最近握手有新野玩

就係佢先合埋兩隻手 然後叫飯插隻手去佢中間

極度意淫

有飯話想用黃金2指插入

吓

可惜我唔係推勝田

me無鍵盤唔識講野，各位照住小弟

拎本死亡筆記寫你地名

你咁型仔唔講野都得架

係 好搞笑
唔知做咩事

肯定全部成員剩係望住佢跳
佢又要第一排

好撚攰執行李 屌 做咩撚野出國讀書

如果麻醬咁樣玩 我會唔會原地爆炸

我有畫面插入去果下 佢會扮醜果個笑容

好有畫面

留意 未到6點

帶住枝棍就上機啦

咩棍

光棍

我覺得are you happy幾好聽

咁又唔得我部電腦

無副歌嘅歌

麻醬：変態

我覺得好聽過a gonna

執d簡單野咪得，你都話30號睇完第2日即刻返

1號關宿 1號我要睇演唱會 同我山長水遠去咩

其實我之前都miss左2,3個post無睇過

哩度咁多位巴絲係咪都係會同時推幾團？
有冇人會剩係單推一團咁？

係咪hea到連手都唔想伸咋

佢由sexycat開始啲歌係無左副歌 一開始唔慣 聽聽下就中左毒

主mm 次拳 冇左蠢材之後主拳

主推mm 其他團都推

主天使 次mm
推idol以外 DD緊幾個歌手同band

主推淳君 有佢既地方就有我

單推麻

佢可能會笑得好開心呢

都可能係

主babymetal
次 是撚旦啦屌

鄉女係屋企喊緊

我覺得係佢喊多d

現實：
麻醬：スタッフさん スタッフさん 將呢個怪叔叔趕出去

依家鄉女點追
幾乎無哂消息
mb又唔更blog

大小姐成日去玩解謎game

咁又係 依加好似得返山木同小関更

冇事發生

叔叔....叔叔....叔叔....

基本上聽到左Are u happy
已經冇乜意欲去聽a gonna 因為好悶

我算係HP所有團都推

反而幫last idol其中一個團寫嗰首正常好多

both臘鴨

哥哥囉

太遲啦
麻醬：叔叔！

おじちゃん！

呢個做乜鳩

唔會
麻醬乜都未講 staff 已經推你走

有聲

就算係大叔 都要做個型嘅大叔

那來的自信

我仲要死捉實麻醬隻手唔放

麻醬仲要用好似見到嘔心蟲子既表情fing開我隻手

借刀？

唔係啦 上開見到on9嘢分享吓

次々続々call

麻醬果日先叫人get out 勁cute!

飯：（握緊雙拳 伸出） 左手定右手？
麻：左手！
飯：（打開左手）估唔中！
麻：打開埋右手！
飯：（打開右手）都係冇野！
麻：我早就估到會係咁！
飯：哈哈～
麻：get out!

勁好笑

見到下面有人留言 : "感覺最前面幾樓的人都好友善哦'

我都想咁樣調戲麻

本身睇可愛團
依家主天使 次果汁
鄉女都ok
本身推埋拳 出左事受左太大打擊 依家仲休息緊
其他團都會留意下

話個po主似條友係咪想整鳩佢

個飯冇握麻醬隻手

最斃佢自己都覺得似

我以為你本身睇egirls

以前單推可愛，而家主推天使，副推拳工，其他得閒都會睇下

原來咁多人之前推c團

5個都靚女，歌高質，人少易記

佢同麻好熟 記得名果d黎

好明顯我已經好成功咁比淳君改變左

愛理與她的朋友隊

就算係十年前啲歌，而家都唔會覺得好厭 mm就一時時，唔係全部都啱聽

千聖表示以前同愛理唔係朋友

求detail

cute可能團人少，同埋佢地本身性格好，睇完d番組，覺得佢地5個真係好sweet好fd 唔似內鬥少女組

唔係問村內咩
村外更多 唔數

一齊共過患難係唔同d 又唔會瘋狂加人畢業
團結性一定最高 唔會當踏腳石 大家一齊努力

相反內鬥少女組都係各自為戰 當早安踏腳石
講乜團結呀唉

大石同櫻以前都係真唔fd

愛香

依家都唔見幾fd
大石個人太認真 會屌人跳得唔好

做左riho個位

換愛香入嚟屌番佢兩個就好睇

快啲屌我

愛香同大石會打交
然後愛香唔夠氣

有咩事就扮扯蝦

你唔係po過啦咩

你即刻同我扯......蝦！

後期訪問都有講返成團得佢地兩個同年，大家都會有競爭心態
只係唔熟姐，我反而覺得咁多女人，其實好難每個都關係好

依個講過咩 好似剩係講過麻話飯唔溝仔

qt係到對外先會鬥，對內睇落幾和諧

我知啦 我好似po過日文版

講過啦

點解好似多咗咁多人嘅

去唔去接機好？
想整個a4 size好柒嘅かみこ牌

引晒啲cdrom上水

唔會柒 一定有人去接 冇野架 可以順便接我 我應該早佢地到

開多幾場戰可能又多d

夾夠6個人舉アンジュルム

如果去接機我會帶口罩

可能經理人會揸隨身cam

其實有d想整りかみこ
屌，如果係香港我地咪可以一齊整

咪係 你又黎唔到 咁你幾時返香港

主要唔想比任何一部飯cam影到
你知啦，我咁柒，一陣比人up上網我真係想死

8月掛，未定

因為愛

我地喺頭排高舉 LIHKG 牌

完左 con仲多人

標題吸人大法

其實條毛巾幾靚
買左又好似無用

印呢幾個做牌

其實會用

然後呀也喺台上見到 指住個牌大叫 かわいい~

我本身有好多條呢類毛巾
好似唔洗得？

唔fing都拎黎抹汗

洗得呀 正常毛巾一條咋嘛
不過洗得多會殘 唔介意就得

手洗點都得掛

抺汗臭賓賓
唔洗得咪仆街

咩叫臭賓賓？

早知係日本買
香港買又貴幾條野

總之好臭啦

我屌 我明啦 抹完汗 臭賓賓

我以為你講拎條毛巾抹自己果條 汗臭賓賓

汗臭丁丁

點解我個人咁dirty

廣東話
臭彬彬

頂

拎成員毛巾 抹 汗臭丁丁

唔洗得點算

FF king 唔係講笑

要改名了 就叫 汗臭賓賓

呢個要買有樣嗰啲先得

搞到我諗起有日本變態佬..
喺個偶像攬枕開左個洞....

差啲喺office笑出聲

未6點呀

邊個話莉佳子臭

用手都懶

莉佳子係日本人嚟

24:30開始睇
名導演教你點用毛巾

賓賓mix架國

原來老母先係賓賓

好多日菲mix都靚

咁かみこ呢

已決定6/30做地藏

你企邊度先

Half half 地 幾靚

點解要咁做

第六行

りかこ家姐

日菲再溝香港血統會唔會仲靚

hp塊面最細かみ應該top5內？

唔止塊面 係全身都好細

童裝

骨架優勢

專心咁睇你彈下彈下

好似樣

好變態
其實你係咪麻巴推？

你地著長褲定短褲？

依個問題會唔會好無聊

長啩

會

好似好熱咁 著咩衫好

毒撚冇衫著

去現場買tee
糞社會多謝你

半裸排good

咁好多cd rom會認到你

你185企第一排 好難睇你唔到wo

答我一句ありがとうございます都好
55

陰影

ん〜
立誓永不去握石田

但係又多人去握大石

握手會係咁快架咩？

佢幾好演技咁 定全部成員都係用依個mode

着裙

我之前握大石 勁好

佢地啲錢應該多到冇位放 比我算啦
下次係石田個檔口擺返個 橫山絲握手會
包唔會鹽人5人

ありがとうございます

會唔會係得你比大石鹽

唔係 呢個係寫真握手會
握手會佢同我鬥ん〜

睇返上面個條片 我覺得佢係冇野講 之後求其講句ありがとうございます收工

跟！

無貨出

佢點鹽你

你問佢嗯乜尻

係好可愛好可愛嘅幼櫻

我話我由香港黎
正常都講返句ありがとうございます
點知佢ん〜我 我真係心諗你ん乜尻
之後我又諗唔到應佢咩好 我答返佢ん

死 想握手會教麻醬講粗口 佢跟住講應該幾得意

理論上唔會唔跟

一入去即刻
飯：麻！ 廣東話 dllm 姐係你好靚！
麻： d-l-l-m

爽逃離宿舍 上台北住一日之後玩完先走

就黎可以同佢搞返個んん合奏

落club 果邊飲野超平
有d club呢..d女仲會...

佢係咪聽唔明咩係香港 所以嗯你

咪教壞佢啦 遲啲可能我握佢隻手個陣 佢同我講dllm
我實追住你黎打架

上年先去完 唔會唔明掛

畢生難忘

理論上佢唔會拒絕跟住講
唔會話 やだ！咁鹽掛

然後每個成員loop 10次
次次一入去就loop dllm

完左之後成員就會討論 岩岩有個怪人黎Loop dllm

然後大家都會話 我都有我郁有

跟住夜晚個blog就好多dllm

麻以後一聽到香港黎 就回dllm

佢依家聽到香港黎都講 廣東話多謝啦
記多句dllm都唔難

我：hello 麻醬我係由香港黎架 ～
麻醬：dllm..？ （疑惑）
我：
麻巴後樓梯見

姐係麻讚你靚喎

但我比麻問候我娘親

另類盬
粗口偶像係咩玩法

咁教佢講pk囉 兩個字 佢仲易記
為左方便佢記憶
仲要教埋佢
pk姐係POKKA SAPPORO 個pokka

成班友ff
屌你有畫面

我唔似你咁高咁靚仔

飯：我係香港黎架！
麻：pokka! pokka!

點解我咁無聊

教完之後
麻巴: 今日飲咗咩丫?
麻: pk

落club唔洗架喎 你開張大枱就自然有女過黎
通常都話跳到攰 想借個位黎坐下

然後你睇岩既 咪第杯酒比佢 然後開始傾計
睇下岩唔岩咀形囉

睇唔岩咪話個位有人 朋友去左廁所

依種女好多都係落去玩想痴飲痴食 有興趣咪抽下水 睇岩咪中段離場去下場

留低果d兄弟識做架啦 再計啦

坐火車 輕輕鬆鬆

個位有人架 唔該你走啦

屌 垃圾貨櫃車卡住左 火車行唔到 等到on999

係味撞到小聖

如果係都ok啦 而家頂

我想比聖撞

痴線

唔知要等幾耐 頂差兩個站

麻巴做咩幽默左咁多

佢放錯相叫麻先好笑

屌弱智咪揸車啦

1212隻腳呀

我諗麻、小田應該肯講，其他可能難啲

一直都咁funny 睇心情

唔好話比麻知

拳工個猜拳Event好似好有趣

要衝了

邊間，我條巨根有d悶

應該不了，如果公司派我去交流嘅話就應該可以握到吓手仔

要喂飽佢

公費摸手

羨慕

摸手個part就自費嘅，希望揀我去啦

這些機會

你想玩正經定唔正經？

可以用原本買機票嘅錢瘋狂摸手

今日終於得閒小小整tenso

實現ff 嘅第一步

唔知係咪中左 一間用電腦睇先影相

其實唔難
有錢就好多野都可以成真

春菜全套？

恭喜恭喜

中左

等比錢

有得見春卷菜 係咪好hyper

平常心

點解4000既握手？

抽4張

開心死啦 中左邊個係味未知？

係啊 C 有娘子 大石 棒球

一陣中晒4張棒球

唔信換唔到春菜啦

又一日
收工

中棒球都唔驚啦
實有人肯換

半熟人妻調戲王子

重口味

但係gagaga呢個頭又幾型嘅

真
On直王子feel

佢呢個頭有啲似unnatural井浦新個頭

line推出line ticket
打擊黃牛

有得睇好睇啦

便利店有咩睇
挷住個D書???

gg

係咪未有人post過?
聽落有啲似舞台劇歌 好似好sad咁
btw利申冇睇套戰隊

有相既証件都可以

冇人post過全首

唔該晒

佳林個樣好日本人

前一兩個post貼過不過你地推得太快

真毒遙

死啦 忽然好在意佳林
依度有冇熟佢既人 ？

佢人氣如何架？

冇全首啊 好似得果少少

⋯⋯

貪新忘舊

麻巴望下你個名

佢表演幾好睇

電車の中なのにぐっすり眠れたなぁ。って思ってたんだけど、多分隣のサラリーマンが大きな肩を貸してくれて

唱歌佳林>>>>>麻

我鐘意睇表演多

佳林握手好好㗎

佢個樣睇落好鹽

我成日覺得佢好似福田花音果種自戀狂

佳林個樣好有霸氣 可能我會唔敢行埋去握手
在門口死都唔入去 比Staff推入去

行埋去好似會比佳林食左咁

食我啦食我啦

一睇佢個樣就知佢好勝

同愛理一樣

如果上國料企佳林旁邊 應該好似大人同小朋友咁

明明同年

愛理唱歌勁D

推咁多團會唔會好難?
有時覺得46 48嗰啲fans都好癲
咁多人都睇得晒 啲歌都應該出得好多

btw我覺得對我哩啲日文渣渣嚟講
想0入mo娘以外嘅h!p團坑 最大難處可能係冇乜漢化資源

有冇金澤朋子寫真集
忽然想睇佢水著

上次握手我握完佢隔離就係植村，佢同我講類似好希望下次會見到你，一定係偷聽我同佳林講我係由香港黎

其實有漢化資源同吸飯係好重要

可惜冇乜漢化組

都話我地組個後援會 收下救濟金 搵錢幾好

朋子不了

唱歌勁都可以好勝

雙推啦

我直頭想睇你本寫真集

大人同小朋友既分別 都費事睇

高木唱歌都幾勁 高木好定朋子好？

我地組個連登漢化組囉
之前試過翻天使blog

朋子ok啊

不要暗戀哥 哥只是個傳說

諗住跟你地學日文

姐係得幾位識日文仲要係翻譯到 做死你地啊

其實我覺得佢唱歌好難聽
個音好似出唔到咁，同大石一樣

麻巴寫真集title : 多 情

其實可以咁，日文程度低d嘅就盡能力翻
之後就比程度好d嘅double check

btw我日文都好差

做埋炒賣代購算唔算係應援組

顏值咁多個我排佢最後，同埋把聲太突出，又啲un耳

好多情咩 咁箱推果位老司機點算

N2差叫N5都冇情何以堪

我真心覺得大家可以考慮下組個連登漢化組
有中字真係易入坑
當初睇akbingo 入左坑

Lady KAGA vs 朋子
即刻答

箱推巴寫真title： 大 愛

我睇youtube入坑 唔洗中字

朋

係 我果陣都係睇Hello Morning 中字入坑

同埋冇中字好多飯睇少好多野

唯有係lady kaga

我娘子入面咁著好正

正確d我得n3
我n2只係合格多幾分，100分都唔過

Lady Kaga隻腳其實唔錯 你用膠袋笠住佢個頭 拎隻物塞住佢個咀就Okay

組隊做中字，我覺得最簡單翻譯blog已經知多好多野

其實翻Blog都會好多人睇
又唔洗校片咁麻煩

其實我n1啱啱過passing mark架咋

我相信冇咩人推果d係冇人翻 例如蠢材

舊制4級碌過

之前睇哩啲hinafes片佳林好似kai kai地咁

同場加映麻醬

同埋翻blog可以練日文
有無人贊成
考埋聽日就自由

正常係咪唔會考N5 直接學到去N4去考

你溝到女飯就知你唔係廢啦

咪係 偽毒

巴打年紀都有返咁上下

以前都係衰聴解
如果些肯一早聽多啲電台就好

唔好嘥錢

你search吓佳林係夏燒雅個節目到跳制，好正

經過我大半個月係到打滾
麻巴同li巴日文應該係最好

求教 想自學

我。。。。。
當年on99去左考n5
點知唔合格

手持垃圾級N5證書乙張

姐係

單字最低分

其實日文啲音読み同廣東話有少少似 可以9撞

佳林第2條片...D喘氣聲...

Agger

塊N4+N5都千幾蚊 夠飛一次

考

如果真係翻blog，咁要po去邊

我唔去考試

我教過個朋友 佢直接去考N3

教材係電台連日文Script

溝女邊洗講野

咁我到淨係考n4試水溫 係咪飛n5都得

我睇開
mmmg大大翻譯雜誌
bilibili有啲人會譯吓片，yi水寒冰大大好似一條友做好多麻醬字幕
ptt 以前都幾多blog翻譯，但依家基本上唔見有

又串 百式巴喊架啦

Li巴先勁 我真係唔得

又暗示自己靚仔高大有錢

屈

以前發現左 學左一排之後唔知係咪拎到個感覺
見到個新既漢字呢 有時會拼岩個讀音 無啦啦識讀

拎住條腸仔，大家明晒

以前嘅朋子

緊係開FB Page 儲飯
做埋英文賣埋比外國客都得

國際代購集團咁先搵到錢
剩係香港Market太細

亞洲最好做埋泰國

暗示自己巨根唔比既

啦 巨根果然識野

依家係換左個頭定用左替身？

行動最實際

改番個Page名先啦

玩埋做字幕

連登巨根漢堡bell

想食鬼妹女飯
做埋歐洲得唔得

做埋英文賣埋比外國客

一定啦 人多好搵D

有冇link?
google 見到hello drive唔知係咪

邊有

呢個真係好難
要幾個人對d字幕
諗到都煩

我有面盲症架
過目即忘

30號見完大家都未必記得樣

如果唔洗返工。。。

Blog咪易

電台仲難

但係電台先係最多資訊
亦係唔識日文既飯Miss得最多既野

電視都話有畫面睇
電台真係唔會聽

我都係，成日飯聚完都唔記得哂d人咩樣

電台可以譯d重點，唔洗每句譯，除非你好得閒

之後我覺得可以整中字歌詞

電台支持 blog其實都大概估到講咩，除非有咩特別有意思既野先翻囉

中字歌詞唔是已經有啦咩

1:37:11咁上下開始

電台最高境界應該係明晒さんま講咩

你肯定剩係記女既樣啦 仲要唔靚唔記

搭車出街長期聽電台
順便學日文 長期浸自己

同埋好似出街有佢地陪咁

中文歌詞好多有 照抄幾個Source 合拼扮自己翻

其實可能係HP女女用字淺D

我淨係記得さんま成日搞笑咁話春菜冇胸

佢係咁讚麻隻腳靚 勁咸濕

咁係幾靚嘅

所以我覺得bilibili嗰位yi水寒冰好癲
『片源&翻譯&時間軸&後期&壓製 寒冰』
仲要出片好快

唔係幾肥咩

咁野中果隻叫咩

咁肥 邊靚
成條折瓜咁

[url]中英翻譯狗咋
唔好咁多幻想 [/url]

大脾啲肉vibrate果下

做翻譯？
以前學日文都想做翻譯

小腿唔正

麻巴多多要求，比你舔，你舔唔舔

唔瀨 對麻醬身體冇乜興趣

因為你鍾意嘅係 我麻

又提
我鐘意係麻醬眼睛背後既麻醬
係佢既靈魂呀！

譯電台真係幾花時間 如果係固定節目都好啲
同埋一集都半個鐘

鄉村既知醬好吸引

你地會唔會聽晒hello station
我正係會飛去睇片

桃桃我愛你呀

係咪果個濕9 YouTube節目？

係
根本無乜好睇
全部youtube節目都唔好睇

腳幾靚呀
不過我都係鍾意麻性格多啲

船木結好好笑

佢d表演慾好旺盛

30號有1,2秒同佢講野，講咩好

大叫：波波波波波！！！！

依條大脾好似唔錯

擊掌都唔知有冇時間講野

同春菜影相做咩動作好 唔要jojo

有1句到

如果要日對夜對麻醬我諗係酷刑黎

我估佢地應該都係瘋狂講多謝 冇乜交流多

你覺得佢真人會好似鏡頭前咁on9?

笠原幾可愛 對應應該幾好
之前佢地係場外搞event有秒推握手
佢瘋狂派福利俾出面無俾錢啲飯

大石話知醬跳舞似男人
係咪讚美定暗串

桃桃好聰明的

入世未深 蠢左冇錢收都咁好

個個都咁濕9

14歲咋

似男人=型棍

應該更on9

你地有冇留意琴日早安送比知醬既禮物

竟然係hair spray

係咪唔記得買求其後台拎

不過有重點...

我覺得你on9 d

除左錄音同新mv 其他全部都飛

佢係我架

30號去唔去？

大家咁話

又改名 喂玩老人家我啊 記唔到

咁重點係咩？

推乜真係睇到個人係點
麻牧鬥on9

你不如講下推邊個 個人係點 想知

我剩係知有d牧推好撚低質 無啦啦話人地個推真人on9

大家都係on9

我本來無諗住話佢on9,點知見你咁講唯有配合下你

かみこ

開戰了 推post燃料

搵緊張圖 好搞笑的

係喎 原來我話佢on9先
對唔住

睇下comment
mm18 = wfc

點解我會話麻on9
對佢唔住啦

知醬

日本國家隊應該食唔少女 do 舞美著日本波衫

呢下真係好on9

not a single shit was given

30號隻揪啦唉

早安婦女組

到時我蠢材做評判

睇一睇文乃個blog，原來聽日就係韓國公演

去呀

比姑娘搭訕

你地放大枝野睇下

好慘 枝野喺唐吉買...

你地放大枝野黎睇
本身係寫住 無香料

比成員改左做

知醬味

勁變態 唔知邊個d字黎 想知可以搵日替對下

份禮物hea到咁，證明知喺mm冇真朋友

得佢推我上去 同都傻下傻下 應該等醒d姐

唯有當係物輕情義重

佢地係寫錯字所以中間「查」左
知係咪比大家bully

重點係知醬味

唔係查呀？

本身係無香料

打直變左

知
醬
X香x
味

咁上面個數知咩意思？

知醬仲要喺blog到自嘲 枝野咁直得紀念
用完都留番個樽

橫山玲奈 三上悠亞乜水啊 行開啦

原來髮膠都要自費

唔知

ちぃちゃん
の
香り

勁hea呢份禮物

好慘..知醬
提都冇乜人提

一定比人蝦
ff係聖帶頭蝦人

老司機表示無睇過三上悠亞 睇高橋聖子好過

24h變咗 中間「查」咗4，h下面加一橫 變咗26
6月26日 知醬モーニング娘。加入1周年

點解會有哩幅圖 九唔搭八咁

聖點會蝦人 笑得咁甜
拎架貨車撞知

拎隻雞同橫山一齊比
汁柒佢啦

透唔到氣

禾聖咁大份一定唔會蝦人

心胸廣闊

好相與

摩擦力

麻應該係拍下知博頭 叫佢執生 然後就走左去果種人

點解呢幾日好次一日一po咁
追極都追唔完 lm完幾個鐘又1001要揾下個po

人多熱鬧咪好

睇緊真野老公踢波

好似miss左好多野咁

多數廢up黎

慢慢追囉 冇事既

我下次有機會會幫你轉告返比佢聽

小心口臭會傳染

轉告我話佢唔會蝦人果部份就夠了

轉告 咁大份

咩口臭

rich

横山又會講今日真係好多香港飯黎

依家好期待30號
想睇下大家真人係點
一定勁多偽毒

10萬羊

我個口好臭

比晒差唔多成10萬羊

麻巴本身都偽毒可恥啦

下面握手有一大部分都唔係我架

真架？ 想聞

幫人抽又唔幫我抽埋

我真毒所以唔去

我係想睇下鍵盤背後有幾多人咁把炮

唔係 橫山會講乜又係你啊 用麻醬教佢講句
dllm

笑左 橫山招牌笑容講dllm 應該幾cute

你搞錯左 係人地幫我抽架

你唔係想儲錢所以唔去咩

有朋友咁好
我冇朋有呀

我唔介意我橫山講dllm 我即刻請佢去香港黎我屋企比佢慢慢diu wo lo mo

為左橫山 出賣老母

為破除與橫山冇緣嘅魔咒

好掛住盡做巴
有8天沒見過他了

會唔會.......

我都唔去
哩度應該冇人夠你把炮啦

冇啲咁嘅事

No 咪亂講野

兩樣都係原因
我真人好內向，驚自己handle唔到突如其來既社交

我對大部分人都好友善既
放心

冇啦 我都係廢丁

洗乜內向
其實我都好內向架
死啦 我驚你去到小田個握手會核爆

即係要傾到第100回，可能先變到唔突如其來?

哈哈 洗乜怕醜 大家都係一家人
我地好nice架 只要唔好亂咁攻擊麻同春菜
保證冇事

帶埋鍵盤出黎先

今日先見完

30號我應該會dead晒air

私約可恥

盡做巴請出黎解釋下

扮咩 你終極偽毒

放心 有盡做巴喺度 實唔會dead
佢..果日都帶領住我..慢慢深入..等我冇咁緊張..

我一定會，真係驚喺佢面前暈低
淨係ff佢對bling bling既大眼望實我已經覺得腦充血

個個都係偽毒 得我係真毒 搞錯

趁仲有30幾粒鐘，去染個金毛，釘個耳洞，紋個h!p符號係身囉

佢隻大眼真係會吸到人入去 水汪汪咁
楚楚可憐咁捉住你隻手 當你頂唔順唔想係當場爆炸個陣
佢捉實你唔比你走 殺死我算啦

上次去戲院睇都有個勁型仔

我都真毒

紅住面同櫻講 恥ずかしい 可能佢都會覺得你可愛

扮暈可能有意外驚喜

信住你真毒先
30號後睇下仲有冇人自稱真毒

真毒唔出街

日本隊條友仔咁似抽愛理水條仆街仔既

整個list睇下邊個30去先

30號出席表
1. 春菜巴
2. Lisakko
3. 橫絲
4. 盡做
5. 匿巴
6. 知麻巴
7. 偽飯

仲有邊個去 我老人痴呆

收到風你高大靚仔 諗住30號黎睇下你

日本輸埋 屌

如非必要 我真係唔會出街

我

岩，平時最遠出旺角，9龍灣呢d真係睇con先會去

30號出席表
1. 春菜巴
2. Lisakko
3. 橫絲
4. 盡做
5. 匿巴
6. 知麻巴👈🏼 唔係麻巴咩
7. 偽飯
8. 秋名巴

自己加名

你比人呃左啦

九龍東住民

春菜巴講架

屯門 我係咪要騎牛

日本

妹！

俾你講咗我想講嘅嘢
Btw 個po真係推得好快 同埋有邊個改咗名

我都未見過佢

我都係新界騎牛撚

成世仔未離開過天水圍

交收姐，我最叻都係鳩up下，面皮成呎厚又成日派膠

我負責係新界拾牛屎

交交下，交左上。。。。

我都要騎牛去驛站轉返隻馬先出到市區

30號都見啦 咁快交！

30號出席表
1. 春菜巴
2. Lisakko
3. 橫絲
4. 盡做
5. 匿巴
6. 知麻巴👈🏼 唔係麻巴咩
7. 偽飯
8. 秋名巴
9. 笠原
10. 牛奶布丁

仲有冇

成班30號杯葛我
到時你地個個私chat無我份

邊個係牛奶布丁

得返牧野巴，果然係救世

事源係我老闆託我買枝透明可樂返香港，我冇買行李所以我又託横絲幫我買姐。一早叫我隻豬寄俾我可能好啲

咩呀，你唔係唔睇咩

其實香港有

759阿信屋咪有 8蚊左右

好似不嬲有個tg谷

7仔有

睇台場

我返到香港一開ig 就見到廣告寫住
日本透明汽水 星期日會登陸香港七仔

櫻幫我人工呼吸

日本又有機出線

個個荒廢左了，好似大部份都唔係而家d人

喺果度po依個post既link囉

你搞錯左 佢選擇幫我

我第一次睇個陣，第一眼以為係條波拿

見網友硬係有種奇妙既尷尬感

我隻豬就係飲完可樂

豬音p瘦左咁多，但左邊係邊位

我第一次

你仲係入面?

有咩尷尬，見完唔會點再見，最輕鬆WO

冇壓力嘅冇壓力嘅

冇咩嘅 見過唔同artist嘅飯
正常嘅正常 毒L嘅毒L 有J嘅有J 冇J嘅冇J
啲偽毒呢 轉個頭溝左女 連坑都退埋

盡做巴好warm喎

今朝個新人

啲女飯比你地溝喇 你仲我點啫

左邊係邊位都問得出 偽飯

依個真
各位絲打 唔好比自己電話大家
為左喺度推廣hp

有好感 ？
630上演

講左咁耐嘅ハロヲタずラブ終於上映

真飯都會認唔出 何況偽飯

一睇就認得出

至少MM,天使既成員我全部認到! 唔識即係其他團的，唔偽得哂

好緊張 日本妹想喊咁

朱音無p到 佢好似真係瘦左

安慰佢未

有冇人星期六睇完con一齊去睇阿根廷對法國？

日本出線

晉級

生田喎
錯咗我切

真飯話你知係生田 我認得佢博頭上面粒痣

睇完豬音篇blog，真係生田 而家d女仔咁奸詐，p到咁

睇樣都認得啦係咪啊

著波衫去睇con?

睇塊面都知啦

麻巴既隱藏意思，即係想約手足去酒吧飲酒睇波，大家醉醉地之後咪........

你面盲

阿蘭巴好耐之前都柒過一次

著con衫去睇波

30號你睇唔睇 ? 隻揪!!!

呢一set

點解個個都叫我做麻巴 明明我係知麻巴

咁快失憶...

有次同個網友去酒吧睇波 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就點左一碟

我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成碟
之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係sofa打j 點知打極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

你....

我想做番知麻巴

原來島巴就係主角

野中個blog玩咩 好好笑

こんにちは村上です皆さんお元気ですか今日は音声入力でブログを書いています

佢公式相個件衫咁似亀井佢地著個件

送比你

今日咁少人更blog 少見喎
係咪放晒假

唔睇
唔好咁啦 最多送張牧野直筆畀你

有直筆

Voice input
個app要點先認到のなか係むらかみ

のなかみき
むらかみ

真·物主

屌嬲，翻我既柒野

佢都幾多諗頭

一睇就知自己寫扮直筆啦

多謝大佬

邊個痴線佬自製直筆

Bb

サッカー日本代表「逃げるは恥だが役に立つ」

咁都冇計 擺明攻唔入人地

麻b

野菜有無飛埋去俄羅斯
今晚會點獎勵柴崎岳

成班話日本無體育精神

運動員體力咁好 實好勁
野菜真大食

野菜應該幾淫

全盛知醬冇得輸

火車便當

睇佢套超能力都知佢唔簡單

關唔關你事

都唔關你事

你地好mean

睇到去左打j

關我蛋治

依條片唔開心果陣狂loop

cls推po速度

今日下午好似有條友話一日推爆PO，聽日開天使topic，我仲心諗邊可能

點知

好鍾意麻哩個髮型 鬢髮短馬尾

菅井教唱歌真係

我上yt見到有人都係咁教

佢個樣太淫

唔想麻比佢開發

幻唔幻想到知醬做依個表情

=菅井

下個Topic要改好D 有冇人有意見？

唔知係咪菅井太大隻
我覺得佢好似av男優

Tenso 話唔接受票券（娛樂活動門票、交通車票等等

咁點算

係咪比貓整喊完之後就開始操大隻

其實我一早講過tenso有機會唔收

有冇邊間會收？
我想拎佢地址申請HP會員

咁咪冇行囉

香港有間代辦FC HK$907.00

佢所有日韓Fan Club都可以代辦 咁佢咪好好揾

我用開呢間
貴過tenso

謝謝
原來佢仲有代bid Yahoo服務

段原佢好安全

可能危險果D唔出得街

求救 Fortune Music 登記
氏名(フリガナ) 你地點翻自己個名

照拼

陳大文
チャンダイマン

咁我抽握手冇野？連碟

天使tour今日開始啦

唔係傳佢hehe架咋

咩*

我都記得佢係hehe黎

如果唔係hehe 佢教唱果時係咁掂mb 真係要去廁所解決下先得

扮gay j女仔

我都去呀

好緊張聽日就可以見到和田大師鳥 [size=2]終於可以驗證大家有幾偽毒[/size=1]

size tag

Me go me go

台灣有CD/DVD賣

點解我排第1

目測20歲

可以諗定下個post叫咩名

你地會唔會寫fan letters

有staff會收?

唔知呀

舊年MM公演會場外有個箱收

30號出席表
1. 春菜巴
2. Lisakko
3. 橫絲
4. 盡做
5. 匿巴
6. 知麻巴👈🏼 唔係麻巴咩
7. 偽飯
8. 秋名巴
9. 笠原
10. 牛奶布丁
11. 眼鏡
12. Shuu

想要咁既女朋友

人地叫奶油兔，點解變左牛奶布丁

有無天使真飯開po啊，我呢d偽飯不了

過左一晚仲未爆po

我開啦